TVB洩密率先報喜 湯盈盈再懷孕佗第3胎

【星島日報報道】湯盈盈婚後為老公錢嘉樂誕下兩個可愛女兒，一直有傳盈盈想生第3胎追B仔，去年11月就有傳盈盈懷有第3胎，嘉樂仔仲買了港島區半山豪宅，讓盈盈退出娛樂圈後有個更安逸的家，專心相夫教子；當時盈盈第一時間否認再佗B，話等兩個女大一點才考慮，即是不排除再生啦！

今早TVB臉書專頁，就上載盈盈同4歲大女錢凱晴（Alyssa）去做親子手作片段，原本標題是【恭喜 湯盈盈 再度懷孕！】，不過之後這標題已刪掉，內文都刪除「恭喜盈盈又有喜啊！」這一句，但卻保留「大家姐嘅囡囡Alyssa（錢凱晴）同Kassidy（錢凱琪）應該都好期待有其他兄弟姊妹喇」，未知是否未夠3個月不能公佈。

今次似老豆定老母呢

希望錢七可以多個伴

有錢有得生

生返個似uncle曾既

生返個仔, 光宗耀祖

可能係似錢七呢

真心希望佢似伯父，又驚佢俾兩個家姐排斥

何苦呢

可愛女兒？

簡單d,希望今次係仔算啦,咁樣湯盈盈就唔會再生落去

全家幅惟獨錢七要揾嗰波遮住塊面

唉， 唔好再害下一代啦

其實嘉樂仔幾有型，湯盈盈又靚女
點解會生到件咁既女

五官最差既部分全部攞唒

生到就係啫

阿妹啲基因組合明顯好左
如果愈生愈靚錢七點算

七七會唔會好憎細妹

又話唔係喎

錢七.....
又多個連登女兒

好可憐
我現實識一對姐妹都係咁
十足十 李治庭姐妹版咁

大個之後 連環殺死個妹同個細路/多個妹

生兩個會有比較
d人會話 細妹叻過家姐 或者 家姐醒目過細妹 之類嘅嘢

所以生三個好d 冇咁多比較

七七，你要堅強

好賤

阿七

生仔似老豆反而無乜問題
係生女果下慘

睇錯馮盈盈

生仔靚過晒兩個家姐

負正負

連登女兒

唔信邪

地獄難度既樣

【關公出動】 大台fb出po代錢嘉樂公佈喜訊？湯盈盈：They made a mistake

最近娛圈有好多藝人宣佈「分訊」，好似李彩華就宣佈同拍拖三年嘅何遠恒分手，姚子羚前日又宣佈同拍拖三年嘅男友鄭子邦分手，今日再傳出羅天宇同湯洛雯分手，So sad...但今日就有一單喜訊傳出，就係話42歲嘅湯盈盈再度有喜，真係可喜可賀呀！

是咁的，噚日無綫嘅fb專頁入面，上載咗一段盈盈同兩個囡囡Alyssa（錢凱晴）同Kassidy（錢凱琪）嘅短片，但標題就寫住「恭喜盈盈再度懷孕」，旋即引起大家嘅熱烈討論，正當大家等緊主人家親自公佈好消息嘅時候，大台突然將短片刪除，不久就換上另一標題「湯盈盈親子速遞」，但影片就冇變。

咁究竟發生咩事呢？湯盈盈以英文回覆傳媒就話：「Not true. They made a mistake. I’m not pregnant.(不是真的，他們弄錯了，我沒有懷孕。)」而錢嘉樂就回應：「又是美麗的誤會！」

上一頁我都已經話咗fake都仲有人繼續衝入嚟估靚定柒

好相信佢又係生女

你係錢嘉樂啊？

估吓又唔俾 惡撚過共產黨

你閱讀理解零分？我邊隻字話唔俾你衝入嚟
我擺低個 笑下你唔得呀

多個伴比連登仔笑

錢七

得啦得啦威啦

李治廷同佢家姐都叫同母異父，所以有分別係好合理
同父同母都有咁大分別先慘

但你老豆老母生左你就坨衰家呢至弊

咁又唔好笑佢
分分鐘你都有咁樣衰